世衞武肺確診數字一日升咗80萬

尋日（4月6)睇who嘅數字係咁

今日睇就變咗咁

究竟中間發生咗咩事

琴日已經過百萬

你訓左幾耐 ?

咁即係本身你喺4月6號睇個個數字都唔update啦，上個星期已經講緊過左100萬確診佢仲停喺30萬左右

上面張圖兩個禮拜前啦

我4月1 電話睇都90萬
who 個網唔撚update 掛

上圖細字 last update 4月6

睇依個啦live update得幾貼